獌狗今次又會賴咩

山狗

連榜尾都輸

屎

支旗

輸波又開post 串利 轉移視線

死利狗咪又係冇英超

屌你老母踢斷支旗嘥時間

屌你老母死利狗又黑哨